反智港共先填平天然濕地，殺死哂海洋生物，再起個人工濕地公園

Wong Rainson
8小時 ·
塱原將要成為Nature Park, CEDD負責先將濕地填埋，再變成人工濕地.....一貫工程作風，唔係邊洗到咁多錢，但係生態就可能一去不返

痴撚線公司

睇相似魚溏咋喎

on9 港共

古蹟都係拆卸修復啦

政府就係咁

性質同自願性老強差唔多

真嘅唔要，要假嘅
（猜某國文化）

利益輸送

又有on9仔attention seeker個個都負評。

btw DLLM港共

喜帖街 => 歡喜里
夾埋發展商執左80幾億好似

有咩出奇海洋生物同港共都無利益關係，唔殺佢地就殺人搶地架啦